深深體會到香港人欠缺笑容

之前睇到呢個post都唔覺得香港人係咁。
但我做左part time之後覺得呢個報到好中肯

話說本人現正享受大學生活(i大)，因家境貧困所以我去左某醫院做兼職，推下病床，送下文件。
而工作時候好多時要同d護士or藥劑師接觸，護士都冇乜野大多都好有禮貌。藥劑師最仆街問佢野又好似阻住佢咁黑口黑面，你估我好想下下成個87咁問咁多野咩，上面規定左。

但佢地又十問9唔應，應又應埋d廢話。

例如有一日我問師傅有冇a10 xxx份藥(一定要問佢地攞)，之後條仆街黑口黑面咁答我有就有冇就冇嫁啦好點知。

so我覺得香港人真係冇乜笑容

想發洩下，不喜勿插

因為生活係香港真係笑唔出

望住你笑既都係有陰謀架

人地藥劑師你叫人師傅緊係黑你面

麥記嘅免費笑容都冇咗好耐

西面mk妹先正

唔笑都到少俾d禮貌，又唔係我想咁多野問佢係上面規定送藥一定要問佢攞

請問該如果稱呼？

唔笑又唔代表無禮貌
你又諗下上面規定要問，佢返咁耐工聽過幾多次？

全部都西口西面

你試過笑跟住比人問你"梗係好好賺喇？笑到見牙唔見眼"
你仲會唔會再笑？

會笑咪又係經理捽出嚟
有基本禮貌好來好去就算
香港人講咩開心

佢地連基本禮貌都冇

唔笑都算啦，又冇禮貌，問佢野好似阻住佢咁。

而且呢個程序係受權黎，係佢地專業一部份，工作一部份。何況我夠問過佢好多次啦得佢覺得煩咩？

香港係中國領土點笑得出

我認真做野，笑乜撚野。
on9要求

到你正式出黎做野就會明點解無笑容

你問佢答＝正常程序，三唔識七真係唔知笑乜鳩
職場會對住你笑嗰D人要多加提防呀巴打

你岩

其實唔笑唔係我最介意，介意既係佢地冇禮貌十問9唔應，問佢野仲好似阻住佢咁。

叫都叫返阿sir 啦。 叫師傅我聽到都黑你面

下次我會留意下

上面講個堆職業大部份搵埋都唔夠自己食 養妻活兒買樓盡孝道全部要下世做 你笑比我睇下